%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2425-pablo}
\usepackage{2425-pablo-paternault}

\usepackage[
  includehead,
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/4},
  margin=5mm,
]{geometry}
\usepackage{2425-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[R]{\textsc{Automatismes --- Équations et Inéquations}}

\usepackage{tikz}
\newcommand{\watermark}[1]{%
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \path (current page.north east) -- ++(-5mm, -14mm)  node[opacity=.6, anchor=north east]{\Huge \sffamily \textbf{#1}};
  \end{tikzpicture}%
}
\newcommand{\reponse}{%

  \columnbreak%
}

\usepackage{multicol}
\setlength{\columnseprule}{1pt}


\begin{document}

\watermark{Sujet A}
\begin{multicols*}{4}
\begin{enumerate}
  \item Résoudre : \mbox{$2x-3=6$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$4(x+2)=-4x$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$-2x+4\leq-2$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$x^2-16=0$}
    \reponse
\end{enumerate}
\end{multicols*}
\pagebreak

\watermark{Sujet B}
\begin{multicols*}{4}
\begin{enumerate}
  \item Résoudre : \mbox{$2x-3=2$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$3(x+3)=-6x$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$-4x+6\leq2$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$x^2-25=0$}
    \reponse
\end{enumerate}
\end{multicols*}
\pagebreak

\watermark{Sujet C}
\begin{multicols*}{4}
\begin{enumerate}
  \item Résoudre : \mbox{$2x-4=3$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$2(x+4)=10x$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$-3x+2\leq-1$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$x^2-9=0$}
    \reponse
\end{enumerate}
\end{multicols*}
\pagebreak

\watermark{Sujet D}
\begin{multicols*}{4}
\begin{enumerate}
  \item Résoudre : \mbox{$2x-5=4$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$5(x+4)=10x$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$-5x+3\leq-2$}
    \reponse
  \item Résoudre : \mbox{$x^2-25=0$}
    \reponse
\end{enumerate}
\end{multicols*}
\pagebreak

\end{document}
